緊急！係街執到受傷雀類要點處理？

打去獸醫話唔收 叫我打去漁護處 我而家可以做咩幫佢？
佢震震地 眼碌碌咁

新型Drone?

會病會死係自然

掉去狗屋，自己有狗處理

1823

拎去餵流浪貓

送漁護署應該會人道毁滅?

食

我係驚呢樣而家係咪應該比佢食野飲水先？自己養一陣？

bbq

1823 或者 27111000 搵愛協

烏雞

啱啱比左啲水野食同毛巾佢
有經過既好心人士有經驗帶左佢返屋企

樓主加油
諗起烏雞...

樓主聯絡嘉道理啦

唔該哂你 已經有好心人收養左 下次如果遇到會聯絡

看起來像白鴿
你看到明顯的傷口了嗎?